有冇人係好鐘意搽紫花油？

香得黎好醒神

以前中學有次唔舒服滴左幾滴比人話臭，要開晒窗；然而班人上堂靜靜雞食印尼撈麵咁大陣味時就冇人投訴，冇開過窗

鼻塞搽下幾舒服